發已出

發已出

去緊佐敦

佐敦現場超重狗，手足小心

推

行街 理得佢重唔重狗

空裝
行街街

最緊要佢唔好阻住大家行街就得

街坊裝，唔撚畀行街呀！

推 安全回家

一阻就盞塞死曬

71維園見

精嘅就唔好阻，
一阻就間接幫手聚人。

靜靜地贏

佐敦好似有pkm 捉

Pkm 係咩 ？

出黎啦

On my way

Pokemon?

大家小心d

車厘車厘

黨鐵站每邊都十狗以上

TST 都好多狗車，手足小心

from SUCKER

1200 更新今日行動資料

請大家唔好全部集中於佐敦起點出發
平均散佈於油麻地內街或佐敦較後位置

並於1500 亦即3點"前"唔好係彌敦道停留等待

然後於1500亦即3點"同步"於彌敦道行人道上出發

注意隱身及打開airdrop
7.1 文宣於較早前channel 亦有po
碌上小小就見到

完成個人路線報請立即離開彌敦道位置

我係行路撚， 打算由尖沙咀一直行去深水埗。

手足一生平安

加油呀連仔

可以做乜，舉旗定叫口號

靜默遊行

好少咁樣行， 大家估計需時幾耐 ？

即係點？

push

9個字 慢行既話

現場睇到唔多綠狗落地 應該係車涼冷氣

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

信你

唔嗌口號唔緊要人冇事 71再戰

達已到

即係大家一齊行街

發已出

無錯， 就係咁樣

已到達尖沙咀

唔好自爆詳細位置好撚多便衣狗上LIHKG

佢唔落地就會好和平
市民行街唔需要有綠狗批准

7.1銅鑼灣午飯後散步上中環。

巴打萬事小心

好撚多狗 黐撚線

多謝關心

我係行路撚， 唔怕自爆位置時間。

唔好自爆thx

出面好多人

唔出聲又好難分到自己人

佐敦重狗

最緊要人冇事

#佐敦
1422 佐敦各港鐵站出口皆有最少7名防暴

#油麻地
1428 油麻地黨鐵站 近b出口 約10軍裝 5黑便衣 SS 2名黑衫青年

星期日點可以唔多人呢
mon post狗你話係唔係呀？

就係唔想分到
你分到, 即係狗分到, 即係搏拉

行街SS

使乜嘢分 ？大家一齊行街

我係mon post狗？你無撚野呀？

星期日緊係多人

行街分乜野自己人
大家都係黎行街

我而家喺尖沙咀聽講有直升機聲

唔係同你講呀

佐敦join你～

咪就係

個個行街嘅都係自己人

呢排都有 琴晚港島都聽到

我而家行到重慶大廈

街頭見

我同而家係警車上面
一路hi緊冰
一路碌緊呢個post既狗講：

收皮啦你班狗
就算有國安法
你班廢柴點都係廢柴

黎緊

airdrop 7.1文宣比啲狗

行街撚

PUSH

Push

依家行到清真寺

中文字面咁解

行緊街

星期日行街都唔得咩

from SUCKER

⚠️就算有人被SS都唔好湊熱鬧圍住或者好近距離旁觀

一人的遊行

行路撚

Me is

做個冷漠香港人
離遠好奇影下相就好啦

push 👌👌👌

Airdrop師

行街

出發既手足萬事小心

屌狗師失業

佐敦見

轉職行街師

去shopping

repost

from SUCKER

⚠️就算有人被SS都唔好湊熱鬧圍住或者好近距離旁觀

Coming

1449 #佐敦 防暴於佐敦站外拉起橙帶並截查市民，估計會用類似手段於起點戒備以防止市民集結。

如果見狗咬人，我要做藍絲影大頭

香港再出發

靜默
遊行

口號可以暫時收收
大家唔好應
港豬出黎行街

今日小左人做gym

出緊

行到裕華， 仆街， 咁撚多人行街嘅今日 ？
你哋有冇夾過㗎 ？

因為武肺掛

搭緊車 就到

香港地地少人多
包容下啦

你懂的

我要鳩嗚

港豬行街
人地做乜
none of my business

藍旗

掂行掂過WFC

我想行街姐
我港豬黎架

行街都藍，on撚9

你哋喺邊度睇到藍旗 我呢度唔見嘅 ？

我依家喺佐敦永安門口

71維園見 一定要安全回家

好多人叫口號。。。

都真係幾om9封埋果個位
d 人咪又仔兜路行

郵局前

油麻地郵局

靜默遊行點解會叫口號....

行緊

好多

好撚多人行街呀， 屌你老母

好多叔叔嬸嬸

WFC
我黎行街姐

旺角咩位入好

行街緊係乜人都有

d狗全部企有遮蔭位

be water啦

油麻地多人

628都唔少人

Cls 周圍行 真係be water

彌敦道 北行線 與北海街交界 block
已轉入內街

咁叫多人同有人咩唔好咁柒咁都叫有人喇好心

佐敦入最好

❗️15:14 #油麻地 大批防暴沿彌敦道往眾坊街。

你食屎啦

空裝

星期日度度都多人架啦

聽日去Suck Channel搞嘅靜默遊行嘅手足，自求多福

彌敦道北行線與甘肅街交界block
繼續向西行

講7邊夠你黎呀 又衝出黎

小心布袋 必要時轉去對面街

1515 #佐敦 #加士居道 #甘肅街
數名中老年人被截查。
#rthk

可唔可以唔好嗌71維園見 又話靜默

今日亂行好醒,玩謝班狗

行街就行街
驚乜鳩

油尖旺冇野多，內街最多

甘肅街出藍旗

佢迫大家行出馬路

人地想做乜WFC
我想靜靜地行街

鳩行是最好

狗罰企鳩曬啦

馬路冇鋪頭
內街先有

Be water手足 周圍行街

冇裝驚西。

可能佢地想逼去內街鳩拉

銅鑼狗有少量綠狗企街 寶寶行完街唔好周圍撞

又係你

行街梗係周圍行啦

唔好停留

在九龍政府合署重新匯入至彌敦道西行線

沿彌敦道行
車好塞
手足就唔見

行街姐
你封左路我行入內街囉

銅鑼灣APPLE

曬鳩死佢地岩啦屌佢老母

應該連一萬人都冇

UX6575 c2 周生生門口 大量便衣

Pushh

星期日行個街都有錯

鋪頭涼緊冷氣

行街要計人數？
而家香港起碼有300萬行緊街

預熱行動姐
同埋 有機會有嫁其實 流水式

又話靜默？

彌敦道幾多人行街都數倒？

狗已塞晒啲路

又啱

永安百貨好多人塞住 小心被圍

太子了，睇你封到幾遠

忍唔到。

兩邊行人路都行唔到
行得一邊喎ching
都唔同以前出哂馬路黎比

1525 臨時戰術

如果有手足於佐敦一帶被圍困去唔到油麻地一帶
請前往尖咀一帶

繼續靜默airdrop行動

邊可能忍到唔叫 一陣會有埋road block 都好正常

見到黑警邊度忍到口

其實鳩拉無成本
未落order姐
熱到咁啲狗好快失控

1527 #油麻地 #彌敦道
再有衝鋒隊到場支援在前往旺角的彌敦道必經之路戒備。
#now

想出信和買野都唔比

大堆中伏SS左

邊到 除左狗 乜都見路到 就去到旺角

行街空裝

我估計有鬼，會故意吔口號引送頭莫上當。

明眼人都知我地係行街

衝左

帶頭set road board

有ACTION

都係追唔到龍尾

行街咋喎

其實次次都有人唔理主辦方
自己行自己叫
根本控制唔到人群行動

應唔應該跟著叫好
已經忍唔住想叫
btw多謝各位同路人重肯出嚟

十人被SS

1532 #旺角 #登打士街
防暴警察突然衝入內街要求店舖內的市民出來接受截停搜查。
#hk01

三十幾度 佢地實係喺狗車度啪返幾粒冰先出嚟發癲

已鳩拉

油麻地 窩打loo道 3架狗車
兩隊向Mk方向行

而且有前線手足一見多人就會做野
唔會理主辦位原意

唔通屌佢咩,佢又話你割席
兄弟爬山各自努力係咁有咩計

油尖旺 黃店係時候

沿住彌敦道行緊

暫時係鳩SS姐

現實就係現實啦
冇號召力嘅人又少預咗啦
俾人拉嗰個唔係你
你梗係口響

1532 #旺角 #油麻地

有防暴跑入登打士街、砵蘭街交界並截查數名市民。

永安外有大批防暴持續戒備，警告民眾不要參與非法集結。

冇屌
我行街炸

Sucker本身都講過佢控制唔到大家做乜野

靜默係模擬條濕鳩法過咗冇野講到
同時將抗爭者同一般人去中心
變到狗難分邊d 係抗爭者
變相係保護緊自己
加上冇特定路線，班狗會好頭痛

空裝呀要
唔好有任何運動同埋有機會被周到既野

發起人係個dllm 迷之人
海外sucker

咁都有行路撚

記得彩虹戰衣好易認

有號召力都係會SS你

好多人冇TG

啱啱喺佐敦麥當勞對出畀人check完身份證 而家搵路再行落去深水埗

集合，不停留。行街都犯法咩？

直播望灑d人著咩衫，舉灑51咁，你估d狗唔會睇直播，然後通知前線拉人咩

佢唔封路我都唔知內街有間三仔舖頭

點拉
幾多人舉51

睇直播同CCTV去追一個人都唔係易

係香港 年青就係罪

條條街都封撚晒

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

啱啱提咗嗌口號個呀姐講叫佢唔好嗌
佢話唔知原來今日係靜默遊行
淨係知今日要出嚟
所以見到人嗌可以禮貌咁提醒下對方

行街經過藍店唱衰先啦 ，唔覺意咁影下啲狗相

原來有幾間添, 請問我而家呢條係乜嘢街？

愛黨力徹離緊 同時朗豪坊開始收窄出入口 大家睇路

依家d 阿sir 反晒領咁型

下午茶時間，大家可以去振興經濟

當RE HER SO 好勒, 前菜

點解拉唔到，佢身邊又唔知係咪便衣，你估得隻狗起附近？唔係掛

行內街

今日32熱9佢地FULLGEAR丫拿

難以置信， 廟街日頭好撚多人

1523 宣佈 本次行動已破功

請以安全為優先考慮因素

啱啱行過

冇封哂
內街走到

大陸土豪最鐘意咁

又有童工

終於行返出嚟敦道

舉個五字 邊到犯法 我行街犯乜法

而家繼續 朝深水埗行去

D狗截斷左條龍

原來你覺得唔會濫捕

靜默

最多咪抄下車牌， 全撚部變熱狗🌭️

7.1 再嚟一次

❗️15:45 #油麻地 彌敦道往太子方向近油麻地港鐵站A1出口，大批gear軍裝多次拉起封鎖線，多名呀叔被SS，現場有cam手。

濫捕還濫捕
睇CCTV捕就唔係濫捕，係有目標
分清楚

大陸哩style

咁遠 唔係來回mk jd咩

彌敦道北行線與登打士街交界block

攬炒 藍絲

nono
係直播
望住直播再講出示威者衣著身型
然後ss

藍旗，手足小心

朗豪坊adidas對出 6至8架豬籠 一堆防暴狗 ss緊 兩個白衫青年

行到文明里

留意前後封咗 小心被圍

我自己行去深水埗姐，你行去邊我管唔到

沿內街繼續向北行
於Changsha st 匯入到彌敦道北行線

冇可能

我見到對面馬路都好多人朝同一方向行緊

唔好俾便衣狗挑釁同引戰好過啦

好似放哂

可以唔放咩 ？

條街咁多人
係個直播入面個身型比人遮哂
仲要係幾秒內講出衣著身型
仲要拉岩人

有人報水炮車,裝甲車去緊旺角...

上面果個講到話有哂目標呀

我依家行到呢度

余德寶 係邊到

入鏡個對放左呀

又係呢啲無圖無link嘅說話...

邊個comman打咁撚蠢

我喺佐敦都畀佢哋check完身份證喎，而家繼續喺彌敦道行緊

反正都行街
去商場行好唔好

唉
好似起連登講完都當我傻咁
唉
我肯定好快比人話係藍定五毛
你話拉唔到都無解
算數
閃

有冇行出大馬路？

朗豪內3隻便衣狗

開水炮

因為你真係傻
唔好聽D狗同你吹水
佢地講果D野都可以係佢地圍內吹出黎

多啲留意下先

SUCKER:

之後既野你地自由活動

朗豪坊正門封左

辣興好多阿叔
d鋪頭又落閘冇生意做

邊到有講⋯⋯ 你係到帶風jm9

屌你老母行到彌敦道唔知邊度， 又畀啲黑警 block 咗條行人路

各單位注意

自我審查到咁
唔怪得班狗會得寸進尺

你碌番上去
公海
4pm

見到喇稻香茶居嗰條街

每個星期咁搞都唔錯
等佢封下路都好
反正每個星期都咁多路人

食m記都唔比
等緊巴士又趕人走

on9，叫你轉場呀
使唔使畫出腸

我愛主 同時亦愛一位世人

好明顯，睇到佢地電話又係用奇怪代號，又四圍望

毅進狗講你都唔明
用多啲個狗腦好過啦

送貨阿叔準備攞手推車衝擊警察封鎖線

我連旺角都未行到， 仲未行到去深水埗呀 ？

下星期日活動預定
同今日活動一樣

問到陣狗除囉點都堷掩飾唔到架啦

支持

d港豬一落巴士走夾唔頭

pin

星期日 油麻地好多廢老賭錢嫁

香港精神

仆街皇軍塞撚著條路，點去買野阿

自由活動
樓主繼續

我而家嘗試由咸美頓街屈入去砵蘭街再行過

邊有講？

登打士街自己小心
舉左咁多次旗就推

見到了 sorry

點解負評
喂你話我帶風應該係你同我道歉呀撚樣

ss完拉左個

pish

喺砵蘭街行到去長沙街又可以行返出嚟敦道，
而家我又可以繼續行

行完，辛苦各位搞手🙏

注意安全，街上行人

1700完左之後自由活動

又保護藍絲走

緊係啦
2014年到而家都係咁

本身已經自由行動啦

我遲到
黎緊

一齊行街街

唔好鳩企太耐啊各位

登打士街見
就到

16:22
行路撚而家行到彌敦道同亞皆老街交界

Check返睇下行咗幾耐先 ？

彌敦道咸美頓街交街

邊忽有遊行

尖沙咀至旺角mtr 站長室都有綠藍曱甴坐住等開工
油麻地C出口仲有間專屬曱甴房仔

7月1維園見

行街真係好危險晏D 佢地發癲亂咬人

14:34 喺尖沙咀開始行
16：22 行到彌敦道亞皆老街交界

開始發癲

之前有人答我話由尖沙咀行去深水埗大約九個字

叫人唔好迷戀藍旗同嗌口號呀，啲銀髮同叔叔無睇遊行需知嫁

#39

党鐵不了

14:34 喺尖沙咀開始行
16：22 行到彌敦道亞皆老街交界

唔止九個字喎， 老細

每個人慢嘅定義都唔同嘅

其實唔會拉佢地，有個阿叔係佢面前講死黑狗，popo衝過去問佢講咩,阿叔企係到話死黑狗，popo見佢冇驚，死狗咁調返轉頭

星期日周圍都行人

封旺角街道

一陣又打班路人

7.1維園見

be water

不過我喺佐敦check身份證嘥咗一段時間就真嘅

發癲圍捕緊 空裝呀各位

Pish

條街唔安全就行第二度啦

旺角地鐵站勁多黃狗巡 重要疑似渣住碌cam

圍捕行街嗰啲人 ？

唔畀人行街咩 ？

請問圍捕行邊條街嘅人 ？

佢地好黃

大家心中有數佢遮咗啲乜

殺緊去廣華醫院 想夾西洋菜南街既人

包抄啦包抄啦

入商場避啦屌

其實我就喜聞樂見睇住班popo周圍辣興d行街港豬

出椒 有飯肥popo比自己友推跌

出椒
大家 be water

邊度出椒

成條舊步行街d鋪頭爭住落閘

兆萬

siu萬出面

H&m對出顏射記者

靜默遊行...

包緊西洋菜南街，入面啲行人好睇路

四面包抄, 要走啦

Push?

16：58
終於行到深水埗

推緊啦，離開某條街啦

Ok

去埋美孚啦

5點仲未散反而叫口號?

旺角係永遠都有（人），希望大家小心

星期日既西洋菜南街 逐間鋪頭比佢清緊場
厲害了我的皇軍

皇軍焦土旺角

又搞亂香港經濟

亞皆老街

想知成條彌敦道 旺角幾萬隻shopping港豬，佢想點清場

派一皮野都無時間比我洗

有錢冇地方洗

一皮野係醫藥費,邊個話俾你消費

7月1 維園見